韓國人食屎原來係有淵源

朝鮮傳統製法為在竹筒上割開一個小洞，將松葉塞入洞裡並放置在廁所中；經過3-4個月之後，竹筒裡就會殘留下清澈的液體。將該液體混入馬格利熟成之後，糞酒便正式完成。另有一速成法則為直接將糞便加入酒中，等待3日便能製成，是稱「野人乾酒」（야인건술）；但據說這種速成型的糞酒不但很臭、難以入口外，藥效還十分薄弱。

哇屌你老母

日本仔食屎先係始祖

泡菜真係正一食屎狗

支國人好鐘意靠翻譯片黎製造仇恨
睇少D

支那狗最近YOUTUBE加左好多片

話時話好耐以前講嘅咩日本搵條女食成個月你想要嘅味嘅食物然後痾俾你嘅最高級晚餐，由細到大睇過嘅都係果幾幅圖，得中文source 完全冇英文阿甚至日文講過，我覺得好撚流 咁多年黎仲要一幅新圖都冇

本草鋼目咪又係叫人食屎
唔排除係支那呢d落後古文明傳過去

唔怪得兩個民族都

支那最中意老屈人令你地僧日韓

支那人睇支那片